TWICE隊友私密照被出賣！網揪2證據抓到：子瑜學壞了

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍。而擁有好人緣的她，與團員每個人感情也都相當好，沒想到近日其中成員MOMO睡著的模樣被拍下來，竟是子瑜拍的。

▲子瑜近日領養兩隻流浪犬Kaya和Butter。（圖／翻攝自TWICEIG）

近日TWICE官方曬出多張日籍成員MOMO睡著的照片，除了她之外，旁邊還有愛犬Boo，只見MOMO一手拿著手機，但卻已經呼呼大睡，不過留言卻是用中文寫下「累到睡著的Boo媽媽☺️」此外，除了Boo之外，還有兩隻狗狗，就是子瑜近日飼養的Kaya和Butter，讓網友笑喊偷拍成員的兇手似乎就是子瑜本人。

▼▲MOMO直播完後，呼呼大睡模樣被子瑜偷拍下來。（圖／翻攝自TWICEIG）

照片曝光後，粉絲笑得大喊「兩個人都好可愛啊！」事實上MOMO為這麼累原因也悄悄曝光，原來是早前她才跟子瑜一起開vlive直播，兩人不只一起跟狗狗開心玩樂，子瑜甚至還當起中文老師，教MOMO講「平井桃好可愛」粉絲久違聽到子瑜講中文，都直呼太想念了。

幸福小狗狗

見到希切老師
死狗公

子瑜隻手太瘦

一睇又知無擦牙

希切蛇死亡吧

Good boy

口很臭

嶋野之狂犬

我想要Mina錫錫

狂風刀法

想太多

我咁支持你同彩eng 25

多謝大家支持

不死斬！

怒舞

係，搞momo好喇唔好搞我老婆

希切蛇賤人來

戰鬼來也

多疏 多疏

我同魚仔成日影床照

終身殘廢，次次都係叫momo坐上去自己唔肯郁

疾風架式

明月架式

磐岩架式